【和你塞】感激各位付出

就 算 現 在 生 活 有 多 不 便，
本 人 絕 不 埋 怨 同 行 手 足，
更 不 會 與 同 行 兒 女 割 蓆，
請 港 共 政 府 死 心。

#核爆都唔割

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬